[牛扒撚] 平野一樣有好野

用最簡單方整最完汁完味嘅牛扒
材料: 鹽， 黑椒碎 ，牛扒 。。無喇

牛扒唔駛貴，六十幾蚊一樣可以好味

用 鹽 黑椒碎兩邊醃一樣咁多，
我自己鐘意重口味，所以落勁多黑椒

燒紅個鑊，落扒，記住唔好落任何油
同唔好㩒塊扒，煎完－邊先煎第二邊

一路煎會勁出煙，記住開大抽氣同通風
每邊只煎兩分鐘

兩分鐘反轉

煎好上碟，等一至兩分鐘先切

開刀!

煎成咁我多數伶去餵狗

幾時生癌

太多黑椒
唔夠油

用最大火?

戇鳩

4/10

wrong pan, not enough oil
burnt black pepper
no butter

oh fuck me,

It's fucking Raw!!!!!

我隻狗都唔食WOR

exact7ly

明白，下次改進

掉落地我隻狗都識自己擔去垃圾桶

笑撚死

笑死

慘撚過食燒烤牛扒

真心要煮得好食先覺得抵 個人意見 唔認同咪屌
先唔講用啱定錯個Pan

1.你嗰塊雖然係西冷 但係脂肪比較少 變咗你煎嗰陣得分秘得好少油 而且冇乜油會搞到勁出煙 黑椒同表皮會黑哂
雖然係賣相同健康問題

2.點都好 加牛油會令個味道更好 何況有肉汁撈飯 冇得彈

3.而且我就咁睇塊扒比較乾身 冇乜血水出 應該大概7成熟 我自己煮就通常 西冷5成 肉眼牛肩7成

4.其實每塊扒都唔到size 同厚度 幾多分鐘就唔洗太計較

5.㩒唔㩒住扒都冇乜所謂 當然唔係叫你打肉餅啦 最緊要煎得熟

不過巴打咪灰 自己煮自己食先係最佳享受
小弟00後 呢啲都係每次自已下廚惗到

你食黑椒？

00後都要突登講?

好 下次我唔講 唔好意思

巴打 $65真係唔抵食 呢塊
介紹你去大埔墟街市
染九記 買凍肉好抵食
牛扒靚又抵

因為小弟之前經歷過比老師話 "你班只係識食唔識做嘅死廢青 睇死你連出前一丁都唔識煮 要工人姐姐煮!"